台灣2019天災月份推測

4月至9月

台灣呢個地方真係超級衰....
大陸人唔駛去霸,直接破壞即可 !